美白宮貿易顧問納瓦羅：中國散播肺炎有如洲際彈道導彈對準美國一樣

唔止對準美國

而係發射埋 仲要死左十萬人

如果今次都放過中共 點對得住死亡嘅國民